英國成日鳩噏R中国著數 有冇計迫到佢做實事救香港？

例如整啲meme笑佢只說不做

pish